% DECKBLATT
\begin{titlepage}

\begin{center}

% Oberer Teil der Titelseite:
%\includegraphics[width=0.4\textwidth]{Hska_logo_pdf}\\[1cm]    %erst noch als pdf machen
\textsc{\LARGE Systemnahes Programmieren}\\[1.5cm]

% Title
\newcommand{\HRule}{\rule{\linewidth}{0.5mm}}
\HRule \\[0.4cm]
% { \huge \bfseries MPG IT Consulting AG}\\[0.5cm]
{ \huge \bfseries Parser Dokumentation}\\%[0.4cm]

\HRule \\[1.5cm]

% Author and supervisor
\begin{minipage}{0.4\textwidth}
\begin{flushleft} \large
\emph{Partners:}\\
Daniel \textsc{Mauch}\\
Thomas \textsc{Buck}\\
Robin \textsc{Thonhofer}
\end{flushleft}
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}{0.4\textwidth}
\begin{flushright} \large
\emph{Professor:} \\
Prof. Dr. \textsc{Waldhorst}
\end{flushright}
\end{minipage}
\vfill

% Unterer Teil der Seite

{\large \today}

\end{center}

\newpage
\end{titlepage}
